預言家朱瑟里諾：有關強颱風「山竹」之預測

朱瑟里諾早在2017年12月於「澳門群組年度聚會」時提及，香港和澳門於2018年8月至9月期間將會遇上強颱風吹襲，對澳門造成極大破壞；又於2018年7月15日和8月8日分別在其國際官網（ - 第15項，

《信件重點內容翻譯》

致南卡羅來納州州長亨利：

1. 颶風佛羅倫斯將可能於2018年9月13日吹襲南卡羅來納州東岸地區，其風眼將集結於百慕達群島和巴哈馬群島之間，並將於2018年9月13日至14日在北卡羅來納州和南部的邊界上登陸，雖然它的移動路徑仍在變化中，颶風強度可達4至5級，沿海地區將可能受到吹襲，如的地區包括，如Topsail島嶼海灘、弗吉尼亞州，以及北部更遠的地區。此外，熱帶風暴艾薩克（Isaac）和颶風海倫（Helene）也會出現在大西洋之上。

2. 第23號颱風將於2018年9月11日形成，並將命名為百里嘉（Barijat），這意味著馬紹爾群島沿海地區將受到影響。在2018年9月14日至16日期間，它將在南海向西移動，並朝向越南或中國。另一方面，第22號颱風將靠近馬里亞納群島，並將不斷增強，於2018年9月13日吹襲日本。

3. 澳洲女演員及歌手奧利維·紐頓 - 約翰（Olivia Newton-John）因其在音樂劇中扮演的角色而聞名，她可能第三次患上癌症，是次患癌位置為脊柱底部發現腫瘤，必須接受放射治療。朱瑟里諾曾於1991年向她發出一封信件，告知她於1992年將可能患上乳腺癌，並能克服該癌症；同時，朱瑟里諾也告知奧利維將於2013年被診斷出肩膊患有腫瘤。她會感到情緒激動，所以需要特別注意情緒的問題。

4. 颱風山竹（Mangkhut）將持續增強，並於2018年9月11日繼續接近菲律賓地區，這股強大的颱風也將吹襲澳門、台灣和中國香港，但澳門部分地區將會十分危險，如Dawuwan、珠海、Dawan Bay、Biqingwan碧清灣（如在這地區沒有發生狀況，今年內還是有可能受影響的）。同時，颱風Ompong也將於南呂宋島的東部形成，並於2018年9月15日威脅北呂宋島、可能横越巴丹群島省。它使西南季候風增強，並為三寶顏半島、西米沙鄢群島和巴拉望島帶來零散的中度降雨和雷暴。

朱瑟里諾教授
《翻譯完》

點解澳門同台灣唔加中國？屌你

香港和澳門於2018年8月至9月期間將會遇上強颱風吹襲

DLLM
ONL99
邊年會無

超級神棍，有人信果下慘

朱瑟里諾教授｜現今最有公信力、預言準繩度最高的預言家

朱瑟里諾。達。盧茲（Jucelino Nobrega da Luz，1960年3月7日，下稱朱瑟里諾）是巴西預言家、環保主義者和寫作家。他生於巴西弗洛里亞努，在大學時期主修哲學與文采（Philosophy and Letters），也曾在米納斯吉拉斯州擔任教師。現與太太和四子女居住在聖保羅市沃特斯林德諾（Águas de Lindóia）。

第一個「預知夢」

朱瑟里諾自九歲就能從睡夢中看見未來影像，那些夢被稱為「預知夢」（premonitory dream）。他的第一個預知夢發生於1969年某天晚上，當時他看見一個四人家庭在巴西著名高速公路Anchieta駕駛時發生嚴重交通意外，全部罹難。不幸的，該「夢境」在四年後（即1972年）竟然成真，自此朱瑟里諾的父母也得承認其兒子擁有著這份「上天賦予的禮物」。

預見世界性事件

十三歲起，朱瑟里諾在「預知夢」中看到的事情越來越多，當中更涉及多宗世界性的大事件及天然災禍，例如王妃戴安娜車禍事件、911恐怖襲擊、印尼蘇門答臘大地震和海嘯（南亞海嘯）、蘇聯貝斯蘭人質事件、羅馬法王若望保祿二世逝世、日本昭和天皇逝世、阪神淡路 7.2 級大地震、東京地下鐵沙林毒氣事件、薩達姆和拉登的隱藏地點、奧巴馬當選美國總統、米高積遜之死、四川大地震、311日本仙台大地震、菲律賓人質事件及發現世紀病菌禽流感（H1N1）及豬流感（H5N1）等等......。

預言信

每當從「預知夢」收到「信息」，朱瑟里諾便將「信息」寫成預言信件，內容包括「未來事件」發生之年、月、日，寄予與相關人士，望其能避過災難或協助減低因天災人禍帶來的傷亡。所有「預言信」寄出前均獲當地公證事務處核實、登記，以便公眾查證；並且保留郵寄收據，以作記錄。

預言非宿命

過去四十年間，朱瑟里諾曾預言的事件超過十萬件，命中率高達七成，成為現今最有公信力，命中率極高的預言家。即使如此，朱瑟里諾卻認為「預知夢」非「宿命」，我們只要付諸行動，做好事前準備，未來是可以改變的！

有無夢見冰冰 接客先

中你老母閪個國

中國山竹

預言家指出 人被殺就會死

2018-6=2012

台獨澳獨

2. 第23號颱風將於2018年9月11日形成，並將命名為百里嘉（Barijat），這意味著馬紹爾群島沿海地區將受到影響。在2018年9月14日至16日期間，它將在南海向西移動，並朝向越南或中國。另一方面，第22號颱風將靠近馬里亞納群島，並將不斷增強，於2018年9月13日吹襲日本。

on9,作都唔該佢做下功課
百里嘉影響馬詔爾群島?
山竹去日本?

[quote]颱風山竹（Mangkhut）將持續增強，並於2018年9月11日繼續接近菲律賓地區，這股強大的颱風也將吹襲澳門、台灣和中國香港[/quote[
山竹咪22號囉 瞓撚醒未 點樣又打香港又打日本

人地都話咗係發夢見到

所謂既書件都係事件發生後拎出黎講